若可記性差點

是一種解脫

Ok

我好記仇

可以

ok

寧願當初不覺得你太友善

不可以

Y Ar

哦

記性太好啦屌

見到你個舊po

對好嘅事就無乜記性，唔開心嘅嘢就記得哂

睇到又點記性差點

型到

要可以唔記得

陪著你走
一生一世也不分？

我沒記住最初怎親你臉龐 還是說穿 得我自欺人會淡忘

記住差就gg, 借咗啲錢唔記得追